我都係想睇波啫

今日去大球場睇波
一到猁開波就全場勁興奮
前面條友仲一直企係到，我就拍一拍佢叫佢坐返低因爲後面睇唔到
點知佢答返我: 想睇清啲就返屋企開電視睇啦
屌你啦 你自己睇到就得 我買飛入黎睇你個謝拉特背影

大家讓一讓咪得，都係想開心睇下波，係要咁講野
香港人質素真係越黎越差

咁你咪企起身睇囉

You On9

yes
班死利狗好唔文明

咁咪骨牌效應後面啲人要一齊陪佢企起身

係。根本睇波就應該全程企係度睇

果然唔講道理

一定要坐既就死番屋企睇啦屌
難為我買唔到飛就係比無個撚樣霸左

待猁點睇波要同你交代？

受教了

我猁

認真想知
喺屋企有冷氣
坐喺張按摩椅打住飛機睇都得
點解要俾幾百蚊，30度坐喺度睇？

其實真係要睇波就要企起身睇
不過你都有道理
始終嗰到唔係站立打氣區

鄉下仔第一次睇波?
去過外國睇過下波就知冇人on99坐定定係到睇
屌得你岩呀
你要坐係到點解唔番屋企睇?
樓主衝出黎柒

咁點解要企係度睇？企高左又多左幾多度睇？問題係點解唔可以係唔影響大家嘅情況下去睇？同埋點解坐係到睇波又有問題？

鄉下仔出城

D痢狗好撚惡架 當正自己主場

有問題
你坐邊個位呀？
如果係南北看台既話
企係度睇 好正常咋喎

難得有英超隊黎到 企一日90分鐘講到要你死咁
要坐留係屋企啦傻鳩

東翼，唔係南北

唔好咁講啦 可能樓主殘廢 斷左隻腳呢

下次同你地一齊企

屌得你岩啦 全程坐係度不如唔好去
仲好意思開post
人唔笑狗都吠

番屋企打FIFA啦你垃撚圾